早晨全餐好好食

。。。

?????????????

垃圾仲食金拱門

主動比錢支那洗

垃圾

出街比我撞見你一定打獲你

點解你唔直接衝入麥當勞打人

見到舊蛋都冇胃口
做乜而家做麥記嗰班連蛋都炒唔好

可能由11點炒完keep都依家

正呀

咁佢一定有撚排打

食都咪撚咁大聲啦屌你老母

抵你冇人請啦傻鳩😅

食垃圾都食得你咁開心

On9 仔

樓豬係狗?食狗飯

但話時話今日真係好撚多人食

平時黃到嘔果班都喺IG貼話食左，我都呆左一呆

你老母重好食

牛逼

6666

肚生蟲啦 睇醫生啦笨7